一到夜晚就好唔開心 好難受

一到夜晚個人好抑鬱

慢慢喊

犯賤，賤人就是矯情

夜啦！快啲去訓覺！再唔訓，聽朝就唔知醒！

copy cat

早d訓 快d好！！

小寶寶 食蛋糕

一樣 好感性

好唔鐘意咁感性

我是狗狗

你係有野唔開心有野煩定純粹夜晚就係咁？

明明晏晝都可以好開心咁笑 一到夜晚番到屋企就諗起佢

一到夜晚就覺得好孤獨
同埋諗係咪成世都係咁

死狗公

扮曬蟹

唔抵得我演技好？

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

你專業扮蟹二十年

好難啊

找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎 ?

該配合我演出的你 演一個智障

後者

唔係鐘意夜訓 係訓唔著

訓唔著好慘 明明好想訓

然後朝早又好眼訓

因咩事呀ching

點先可以忘記一個人

就算冇事去到夜晚諗諗下都會有啲事

本來9點好眼訓 過左之後訓唔到

整忙自己

想你的夜～

Same here

屌你老母死人蚊

9點咁早

其實已經很忙了 一訓上床又不停諗 無限loop 一loop就好快天光

加油💪🏻

你有無咩煩呀ching

共勉之

訓得著都好呀 我幫你打死佢地

多希望你能在我身邊～

好心up架聽呢d歌

你都加油絲打

早上都會唔開心
只係程度問題

夜晚唔開心既感覺太強烈了 很難受